欠債53k求建議

衰賭錢而家負債53k 邦民15k循環貸款同埋zwap38k 48期

手上大約淨5k
而家翻緊份contract大約仲有兩個月
13-14k一個月 完咗都會繼續搵其他工不過呢啲淡季人工就麻麻㗎喇
每個月朋友還錢2-3k
計過Zwap借38k最尾要還多16k左右
邦民更加唔使講借15k還25k
每個月邦民+zwap minpay 差唔多1.8k

想係：
唔蝕咁多利息俾呢兩間嘢 唔同靠屋企人嘅情況下 每個月留到小小錢做拍拖基本洗費
所以想請教下有類似經驗嘅巴絲點部署好
利申：唔會同女朋友分手 唔係真係頂唔到都唔想勞煩到屋企人

53k咁少

53k都要問
不如重刷首抽啦

個數唔大
可以問屋企借,問朋友借,至少唔會蝕息,或者只需要俾少少息

還minpay又唔想比得多息

人工再低50k努力啲做野一年都還得晒啦

唔係想齋還minpay
係想睇下有冇啲好建議啫 自己就係唔識plan先會搞到啲數咁核突

每月留5k3年幾都讀左個150k學位
幾十k應該不難

主要係唔想身邊嘅人失望
所以睇下點樣冇咁重息下靠自己提早還曬佢

我知衰㗎喇

咁呀, 叫女朋友用佢名義問人借

拍拖洗費即係幾多？
15K有心儲10k, 5個月就還撚晒啦

更加唔得，好啦最終解決辦法都係搵多啲炒散翻下
儘快清咗條數佢

其實係我一直唔mark自己洗費先用得多
黎緊會儘量浪費少啲無謂錢

收手啦十賭九輸，好好學吓理財
搵啲嘢學吓 搵份好啲嘅工

最難係你女朋友撐唔撐你啫 撐嘅咪死慳極速還晒佢
俾財仔一日息都嫌多

真係收手
一開始係覺得仲讀緊書 乜都玩下
本身+30k都可以倒輸到咁 真係十賭九輸
會戒同埋認真讀書了 感激

咁撚細條數諗咁柒多野把撚咩 做多份PT / 轉工仲實際啦
譚仔都開緊17-20K/月 , 你搵13-14K? 仲要溝女?
你條女唔嫌鳩你廢, 你自己都檢討下啦下麻?
真係冇諗頭, 你就直接去做譚仔搵多少少啦
每個月多4-5K , 再包食. 夠你一年內清鳩晒D數

儘量唔俾女朋友屋企人知啦唉
自己闖嘅禍，翻多份炒散搞掂佢好過

關咩事
所有非必要野唔洗
食飯食平既
還晒債先

搵唔得多都欠債係我廢
不過仲讀緊書所以得呢個數
黎梗會搵多份 感激巴打

每月5k 一年都掂啦 加油

建議樓主今日開始mark數 會洗少好多無謂錢

你讀緊書點解都差到人5皮幾卡數黎?
每個月拎7K出黎8個月都搞掂 不過唔知D息點計

冇用信用卡
借邦民同zwap學生貸款

好 感激

會㗎喇 感謝

返多份工

想知賭咩

會了

賭波呀 衰心雄
贏錢都唔識收手 一輸就大注追

打份牛工，洗少啲，一年唔洗搞掂

靠賭發達冇窮人啦，收手啦

仲拍拖害人 分手啦屌你老母

快D斬，唔好拖

唔好再加新野

見唔少人minpay minpay最後就越借越多

53k好少事，盡快斷左尾佢

sorry知錯

出信用卡
payme 碌2k
we7 pay
alipay
8達通碌盡
每個月盡時還完到碌

自己有冇咩值錢野賣左佢

戒賭先啦 唔戒哂氣

係 知唔可以再咁落去

準時

講緊cut狗會account

呀姨，我不想努力了

有咩唔係必需野賣得的賣左佢，還清重新出發

我係佢朋友即刻絕交係屋企人就趕佢出門

考慮下

好

會㗎喇 感激巴打

Aeon申請現金分期應該快批
$50k 月息大約$250
你唔好分咁耐咪唔洗比咁多息囉
分24期每月都係$2000零好輕鬆

不過話你習慣左會繼續借
愈借愈多

其實而家樓主最需要嘅係，識多幾十個叫阿偉嘅朋友

如果衰過都唔識驚就真係抵我死
條數唔算大 不過衰在自己冇咁嘅能力又唔肯腳踏實地

食屎啦
仆街仔
我老豆就係賭到周圍借錢

你呢人唔係人嚟
你唔問屋企人借 佢哋本身已經對你失望

屌你老母學生去賭錢

Cut狗會account

仲有，話比屋企人知，睇下有冇人救你，記得準備好文件講解仲差人幾多，等屋企人知道真係斷到尾，希望有人幫你一畢清

仲有，講比屋企人知的另一個重點係... 搵人睇住你，題住你，同屌柒你... 就算屋企人屌鳩你都係支持的一種，自己要面的就唔好再衰

53k都拎出黎講
街數超400k都未撚驚過

On9 寧願你去賭option（不過唔好孖展）
十賭九窮 仲有一個係開賭場

400k仲還乜鬼，走左數佢啦

你真係諗多左
譚仔先唔會請呢啲後生仔一定係請呀姐
一來唔捱得二來知你做唔長
三來咁後生來得譚仔見工一定會質疑你係本身有問題
請來玩鳩自己？

53k 搵朋友幫手一炮過啦

賭錢欠債仲要上離問人
男人老狗邊度跌底邊度起番身！
借錢再追過

唔好再睇Live，唔好再留在D睇波吹水group

人地搵你睇波果D，直接話比人聽輸到要借財仔唔敢再睇，人地怕上身就唔會再搞你

的確要起翻身
但唔會再借再賭

借106k買大細一鋪過

學生點解唔借non mean要出去借街數，純粹好奇

53k條數唔算大，試吓foodpanda做外快。每個月儲2000-3000兩年還得晒

跟麵咪媽搵食
有機會好快脫苦海

贏錢唔收手依家輸錢就收手抵你輸啦
輸左仲唔追比誠仔副身家您都輸清光啦
仲唔快手問人借錢再賭過

你搵家人比左街數先，再慢慢還比家人好過啦⋯⋯咁你賺左個息添。呢啲唔叫煩，係正常家人都應幫手除非你地關係唔太正常啦

正常FG都30K 兩個月都還到啦

我個fd19歲果陣爭人幾十萬周圍問人借錢
最後過大海百家樂追番晒
手腳仲係度唔追就抵您輸
您輸係因為你個心已經認輸

呢張夠還未

阿偉

有賭未為輸

53k又唔係530k

講比屋企人知的另一個重點係... 搵人睇住佢

欠緊530k

點做到

欠債要靠賭博來還

半大5串6
$600
中晒收2萬~4萬

老破

53k
同老母認衰仔啦

你有唔生性既屋企人就唔難

唔好逃避
你今次逃避左你成世人都會選擇逃避
借錢！搵錢！賭！
你想唔想下下睇朋友面色做人？
唔想就賭！贏番返離要佢地大吃一驚！
要果班睇死你番唔到身嘅人哥前哥後
咁基本嘅嘢都做唔到你一開始就唔好賭
影衰哂賭仔

條女去做G

Vb

你都有女朋友但我就單身
我月入3皮幾

其實你好幸福

分手啦

樓主
如果你真係想改過自身你都係同屋企人講啦
唔好形住講出黎係肉酸認衰仔，坦誠話俾人知自己嘅錯誤其實就係一個正面改正自己嘅覺悟

睇嚟閣下個樣都幾嚴峻

我想講：
1:最近炒緊iphone，你用信用卡碌6部Max 256GB 就已經6萬幾蚊

2:只要提早還款唔罰息，你已經可以去先達放咗呢6部機仲有錢賺，再慳埋一個月利息

3:到期前都還唔曬可以試下轉條數去其他公司，再慳一部分利息

唔講以為係530k

你都幾撚仆街

53K，part time 做步兵送吓餐，好快就還曬啦

53k都上嚟問

問fd/屋企人借 一炮還撚哂 之後再慢慢還

學生賭錢唔係問題
係賭波輸5皮命要搵人建議呢下柒d

美金？

53k唔係大，cut開支，揾多份pt，蝕息都無辦法，你借既時候都已經知架啦

去開張citi cashback 去求佢又好 死r都好
最好有10萬額 無就起碼5萬

玩payall 套5萬出黎 清財仔
有10萬額 就每個月一筆頂一筆咁 自己再慢慢清 唔洗息既

得5萬 都係咁做 但打上去做分期 信用卡點都平過財仔數

53k都拎出黎講

還唔到學咩人賭錢 有事又要搵人幫

用你嘅方法去搵張渣打信用卡
經SC Pay套現$50k出嚟
還晒啲錢佢
然後果50k喺渣打做分期還

慳錢同打多份工哩啲基本

佢套到有錢
梗係allin一場
今晚重心愛

借多53k 買多鋪波咪得囉， 隨時即時左業主添

跳樓死啦！仆街仔

講真，個fd贏番番離依家腳踏實地做人
淨係小賭玩下
人地輸錢買教訓，佢贏錢贏埋教訓
睇樓主想做邊種

如果破壞產唔影響就破囉
唔得就債務重組，
我幾年前欠債三十幾萬，每月還三千幾左七年
仲要當年得八千人工
不過債務重組要成萬幾元

搵間公司一筆清 再分期還
分開還唔抵屌

佢還緊min pay wo...
用信用卡做分期真係afford 到？

無shortcut架
整合完筆數 正正經經還左佢啦

分手咪有錢還囉
再唔係將條女交比我，等你還好錢，我再將條女交番比你

樓主搵得13k 自己講出黎都覺得唔好意思喇，仲學人賭錢

做飛機師
幫人打飛機

借幾萬咁絕

買角細唔怪之得你輸啦

好易搞，親身去輝立開股票户口，抽新股免入金，有錢就margin打新

分手啦,一伴慳返100K以上.

你依種廢人都有女朋友
果然男人唔壞,女人唔愛

13k 14k 學人拍拖 唔好累人啦

債務重組/申請破產啦！

53萬都仲要擔心
53K就借朋友都搞掂啦

朋友争你定你争朋友
一.你既財政情況一定要比你女朋友知道
二.做多兩份part time
三.你幾大?如果過左28就好去驗下腦

想斷尾,最好比屋企人知道
唔係叫屋企人幫你還
係多個人比壓力你快D清咗條數
52K唔多
但你呢家咁既身世
上到1OK基本上已經還唔到

做咩工
搵得13K咁少

放過你女朋友啦屌

唔好用aeon
我過來人
幾皮野最好一筆清

唔好分開左借又借

絕對正確

53k都要問

靚仔？ 可以做鴨
靠自己

首先 唔好再賭錢。 。 賭債永遠還唔清。
5萬蚊好少，正常有返工都搞得掂，唔煩人蝕息都可以自已ko。 最重要係唔好再賭.

呢一點真係啱鳩
無錢仲要走去貼女
呢個時勢
去跳老舞啦

自己本身用開出糧戶口間銀行personal loan都ok...唔好分兩間...千祈唔好循環貸款...好多人習慣咗條數會越滾越大……

負530K路過

借乜鬼財仔，搵屋企人填咗先啦

衰咩 點還

咁大條數，破產咪得

zwap唔係大專生錢黎既咩

屌你 番幾個月工都還到啦 傻撚咗咩

最簡單問一個人借錢清哂你而家所有數
然後同嗰條友自己簽咗約寫哂借錢條款，當installment咁還返錢畀佢
但你首先要搵到個人信你。

返兩個月地盤都還完啦

申請破產

曼城2場就得啦

你唔搵人幫手 條數愈滾愈大 遲早爆 到時身邊人一樣失望
一係唔想累人就自己申請破產

翻多份工啦

破產

是但搵間一線財仔都借到喇 53k 借果時叫佢直接幫你找數 唔好經你手

冇用架，cut咗一排自己又會走入去投注站開返

每個月留到小小錢做拍拖基本洗費

首先唔好再賭先
得閒睇吓賭海迷徒
認真

睇死樓主個女人都唔慌好野，鐘意個爛賭鬼，呢廷女人負累黎，執到都喊三聲果種

賭錢輸身家

揾份地盤 一個月都20k起步 當你大洗每個月10k咁還 5個月搞掂

以為530k

好奇一問 咁女朋友知唔知你賭輸差人錢

樓主你條數正常人5,6個月都還得清 有咩好要建議

打多份工還錢lo，咁多時間上連登

搵財仔幫幫手先

師兄係咪打少個零

查實530k要還都可以還到

去銀行借p loan 13k x 15倍=195k 正常會借到60期 3厘左右，每個月還幾千蚊。
用舊錢一次過還d街數，罰息都要。
之後的起心奸戒賭 縮洗費 諗辦法增加收入
5年後又一條好漢

讀緊書都咁大洗費
唔tune下觀念
出嚟做嘢有信用卡
應該可以再開Po 欠債500k 求建議

有冇tg

幫到你

肯放低身段搵錢好快就還到啦

問friend借 還清promise
因為日息冇手續費
最多計設息比個friend 益佢好過益promise
幾個月就還曬啦

有無車牌？巴士佬都22/3k，仲有咩新人獎金

反足6日
每日10個鐘
帶飯去食
又唔使應酬social

一年之後應該還完仲儲都筆錢

佢而家份工先得13-14k 點批申請citi cashback

朝早一份 夜晚一份 夜晚個份做保安 可以訓個d 訓唔到就寫下小說寫下blog睇下有無機會有人課金睇你 加埋應該都夠你過日子 拍拖就唔好諗啦 睇你條女頂唔頂得住日日都見你唔到啦

呢個有無指定卡

男朋友爭緊我11萬

開渣打信用卡/za bank, 可以免息借十萬

衰咩

借左街數好難開

53k都可以討論咁多頁

推依個

樓主你真係想悔改既
老老實實
就唔好怕畀人鬧，畀人少
自己解決係一件事

同人講係另一件事
自己做錯事，就要承受返
你既然最怕畀人知，就更要畀人知
咁你先確保到自己唔會再錯落去

Payme而家得返1k

明白你唔想煩屋企人，但如果屋企沒其他負擔，家人身體情況許可，就搵屋企人借啦。

假如我係家長/長輩/家姐哥哥，我都想你將53K既擔憂同我講。53K呢筆錢，對返左工幾年既人黎講，呢筆錢唔算一個大數目。

當然家人都數還數路還路，用返有法律效力既方法，寫返借據，承諾返幾時還。

53k…日頭返1份工，夜晚揾份唐樓保安做都15k/月, 幾個月就還清…

53k 條數好大！
要搵返個fin planner計數

屌你老味有心既半年都清晒啦

讀書學費

53k 一個月人工都有啦

都未夠2手9988

買層樓都唔止

53k細數來姐

最佳建議係，努力返工

痴撚咗線

收手唔好再賭唔好諗住追得返，慢慢還完佢重新出發

唔戒賭等睇出PO...
欠債530K求建議...

睇錯以為53萬，5萬3問親友先。

反而想知你份工得13-14k都仲要簽約？

咪係

我之前都係草皮專員 之後cut左法國多左好多錢洗

喂 唔係咁講
你還左有咩確保你唔會再賭錢

今次53K 下次530K

5萬蚊你條女唔會冇掛?

成日睇依D Post都會好安慰

心諗自己咁廢但原來世上仲有人廢過我n倍